[{"question": "https://www.zhihu.com/question/27907174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27907174/answer/314034230", "content": "\n\u8bb8\u591a\u767d\u4eba\u90fd\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u5973\u5b69\u662f easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/401459734", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269741445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269741445/answer/402121897", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e00\u9996\u6b4c\u66f2\u4f60\u542c\u4e86\u540e\u89c9\u5f97\u662f\u8d85\u7ea7\u96be\u542c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278241577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278241577/answer/402366165", "content": "\n\u300c\u4f60\u4ece\u51fa\u751f\u5230\u6b7b\u53bb\u6240\u53d1\u751f\u7684\u4e00\u5207\u65e9\u5df2\u6ce8\u5b9a\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u662f\u6210\u7acb\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277242822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277242822/answer/401379493", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u8ba4\u4e3a\u6211\u7684\u7a7f\u7740\u5f88\u8f7b\u6d6e\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58265963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58265963/answer/401844869", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53bb\u5403\u6d77\u5e95\u635e\u6700\u5408\u7b97\u7684\u5403\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269455526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269455526/answer/401304189", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8d35\u7684\u8863\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u7a7f\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278767435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278767435/answer/402331055", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852018\u6b27\u51a0\u51b3\u8d5b\u62c9\u83ab\u65af\u72af\u89c4\u8428\u62c9\u8d6b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269082692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269082692/answer/388783270", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u66f2\u7684\u73b0\u573a\u6f14\u594f\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275469667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275469667/answer/402436260", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51619077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51619077/answer/401066158", "content": "\n\u8863\u54c1\u597d\u7684\u56fd\u5185\u5973\u660e\u661f\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271773779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271773779/answer/402372573", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u662f\u600e\u6837\u4ece\u4e00\u8d2b\u5982\u6d17\u5230\u5982\u4eca\u7684\u5bcc\u7532\u4e00\u65b9\u7684\uff0c\u8f6c\u6298\u70b9\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278438075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278438075/answer/402048968", "content": "\n\u88ab\u6e38\u620f\u6c14\u54ed\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278768302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278768302/answer/402224762", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 17-18 \u8d5b\u5b63\u6b27\u51a0\u51b3\u8d5b\u7687\u9a6c 3:1 \u5229\u7269\u6d66\uff0c\u5b9e\u73b0\u53f2\u65e0\u524d\u4f8b\u7684\u6b27\u51a0\u4e09\u8fde\u51a0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277934137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277934137/answer/402092544", "content": "\n\u5927\u53f8\u9a6c\u5ff5\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u76ae\u7684id\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277847154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277847154/answer/401950242", "content": "\n\u6e38\u620f\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u91cc\u9762\u6709\u7740\u53ea\u6709\u4e00\u4e2a\u4eba\u624d\u505a\u7684\u51fa\u6765\u7684\u64cd\u4f5c\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55709063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55709063/answer/401910371", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u559c\u6b22\u5b64\u72ec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39697067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39697067/answer/400574583", "content": "\n\u7236\u6bcd\u53ef\u4ee5\u504f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff0c\u5fc3\u7406\u4f24\u5bb3\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278473776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278473776/answer/401996154", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f53\u4e0b\uff082018\u5e74\uff09\u817e\u8baf\u6280\u672f\u5efa\u8bbe\u843d\u540e\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277847154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277847154/answer/401859830", "content": "\n\u6e38\u620f\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u91cc\u9762\u6709\u7740\u53ea\u6709\u4e00\u4e2a\u4eba\u624d\u505a\u7684\u51fa\u6765\u7684\u64cd\u4f5c\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277034660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277034660/answer/394587899", "content": "\n\u6e38\u620f\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\uff1a\u5927\u9003\u6740\u300b\u63d0\u4e0d\u8d77\u56fd\u4eba\u7684\u5174\u81f4\u4e86\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274638737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274638737/answer/385622963", "content": "\n\u5927\u80f8\u59b9\u5b50\uff0c\u590f\u5b63\u5982\u4f55\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269455526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269455526/answer/397356898", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8d35\u7684\u8863\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u7a7f\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393874725", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52004901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52004901/answer/375566343", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u732b\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59053354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59053354/answer/391585790", "content": "\n\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u91cc\u7684\u6c34\u6ef4\u6709\u53ef\u80fd\u88ab\u5236\u9020\u51fa\u6765\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275360633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275360633/answer/388102683", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e38\u5ba2\u5728\u5e7f\u897f\u5077\u9999\u8549\u5e76\u5a01\u80c1\u6253\u4eba\uff0c\u540e\u88ab\u8def\u8fc7\u8001\u4eba\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/386810029", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237063/answer/400581443", "content": "\n\u4eba\u7684\u5fc3\u673a\u53ef\u4ee5\u6df1\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56052671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56052671/answer/380264696", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u78a7\u6842\u56ed\u80fd\u4e00\u8def\u9ad8\u6b4c\u731b\u8fdb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/379249091", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u662f\u300c\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u300d\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36180446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36180446/answer/374157667", "content": "\n\u6df1\u5733\u73b0\u5728\u7684\u9ad8\u623f\u4ef7\u5e74\u8f7b\u4eba\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u7acb\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271705647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271705647/answer/369745015", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u6e38\u620f\u4ea7\u4e1a\u771f\u7684\u5b8c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64446750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64446750/answer/399298852", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u5e74\u8f7b\u4eba\u8fd1\u51e0\u5e74\u5bf9\u53f0\u6e7e\u4eba\u5370\u8c61\u8d8a\u6765\u8d8a\u5dee\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265171542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265171542/answer/401608379", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u53bb\u5f88\u53ef\u7231\u7684\u603c\u4eba\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269571746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269571746/answer/353214112", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 IBM \u88c1\u51cf 40 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u5458\u5de5\uff0c\u8058\u7528\u5e74\u8f7b\u5458\u5de5\uff0c\u76ee\u6807\u662f\u5b9e\u73b0\u521b\u65b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34643719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34643719/answer/391560396", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u88ab\u72d7\u7684\u667a\u5546\u9707\u60ca\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276591262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276591262/answer/400913208", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u4e0d\u8be5\u63a5\u76d8\u9ad8\u623f\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64446750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64446750/answer/399222706", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u5e74\u8f7b\u4eba\u8fd1\u51e0\u5e74\u5bf9\u53f0\u6e7e\u4eba\u5370\u8c61\u8d8a\u6765\u8d8a\u5dee\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28748792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28748792/answer/381642692", "content": "\n\u4f60\u7684\u8eab\u8fb9\u6709\u7075\u5f02\u7684\u4e8b\u53d1\u751f\u8fc7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278791480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278791480/answer/402400238", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 17-18 \u8d5b\u5b63 NBA \u897f\u51b3 G6 \u52c7\u58eb\u4e3b\u573a 115:86  \u80dc\u706b\u7bad\uff0c\u603b\u5206 3:3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277897010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277897010/answer/402174916", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e2a\u4e2d\u4e8c\u75c5\u7684\u5e7b\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274967755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274967755/answer/402394410", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u738b\u51e4\u96c5\u201d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30545272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30545272/answer/402212778", "content": "\n\u6210\u529f\u4eba\u58eb\u6bcf\u5929\u7761 4 \u4e2a\u5c0f\u65f6\uff0c\u771f\u7684\u591f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278399336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278399336/answer/402182750", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u5b50\u56e0\u624b\u673a\u88ab\u76d7\u5f3a\u884c\u6252\u963b\u8f66\u95e8\u5173\u95ed\uff0c\u5f71\u54cd\u5730\u94c1\u6b63\u5e38\u8fd0\u8425 9 \u5206\u949f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278241577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278241577/answer/402235851", "content": "\n\u300c\u4f60\u4ece\u51fa\u751f\u5230\u6b7b\u53bb\u6240\u53d1\u751f\u7684\u4e00\u5207\u65e9\u5df2\u6ce8\u5b9a\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u662f\u6210\u7acb\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/401290355", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55027347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55027347/answer/401938623", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u8fd8\u4e0d\u591f\u5f3a\u5927\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34401174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34401174/answer/402299770", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u662f\u540c\u4e00\u4e2a\u4eba\uff0c\u5374\u5929\u5dee\u5730\u522b\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56200675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56200675/answer/402075716", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u771f\u5b9e\u7684\u793e\u4f1a\u6c1b\u56f4\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277934137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277934137/answer/401982315", "content": "\n\u5927\u53f8\u9a6c\u5ff5\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u76ae\u7684id\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278765997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278765997/answer/402410947", "content": "\n\u5b8b\u7f8e\u9f84\u7a76\u7adf\u6709\u6ca1\u6709\u8d2a\u6c61\u7528\u6765\u8d2d\u4e70\u98de\u673a\u7684\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278767435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278767435/answer/402344293", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852018\u6b27\u51a0\u51b3\u8d5b\u62c9\u83ab\u65af\u72af\u89c4\u8428\u62c9\u8d6b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276843465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276843465/answer/390453128", "content": "\n\u51f6\u624b\u5218\u632f\u534e\u7684\u7167\u7247\u5927\u591a\u4f1a\u6709\u5410\u820c\u5934\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u90a3\u4e48\u4ece\u8fd9\u79cd\u884c\u4e3a\u53ef\u4ee5\u600e\u6837\u5206\u6790\u4ed6\u7684\u5fc3\u7406\u884c\u4e3a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273837093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273837093/answer/402297648", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u4f53\u73b0\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u6545\u4e8b/\u7247\u6bb5/\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278768302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278768302/answer/402224197", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 17-18 \u8d5b\u5b63\u6b27\u51a0\u51b3\u8d5b\u7687\u9a6c 3:1 \u5229\u7269\u6d66\uff0c\u5b9e\u73b0\u53f2\u65e0\u524d\u4f8b\u7684\u6b27\u51a0\u4e09\u8fde\u51a0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61616681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61616681/answer/401721706", "content": "\n\u4f60\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u505a\u51fa\u8fc7\u4ec0\u4e48\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30856338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30856338/answer/401174945", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u77e5\u4e4e\u5f97\u5230\u7684\u8bc4\u4ef7\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24022414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24022414/answer/402018109", "content": "\n\u53ef\u4e50\u559d\u591a\u4e86\u6709\u4ec0\u4e48\u574f\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276928089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276928089/answer/400522911", "content": "\n\u6bcf\u4e2a\u6253\u7bee\u7403\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u90fd\u662f\u82e6\u7ec3\u51fa\u6765\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46319896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46319896/answer/401891382", "content": "\n\u4e0d\u53d1\u670b\u53cb\u5708\u52a8\u6001\u7684\u4eba\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277054961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277054961/answer/401941525", "content": "\n\u6700\u597d\u5403\u7684\u98df\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268451498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268451498/answer/342012510", "content": "\n\u5f00\u5361\u4e01\u8f66\u4e0e\u5f00\u5bb6\u7528\u8f66\u5728\u9a7e\u9a76\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u8054\u7cfb\u548c\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31937124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31937124/answer/401261955", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u60f3\u53d1\u660e\u5374\u5df2\u7ecf\u88ab\u4eba\u53d1\u660e\u4e86\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275629216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275629216/answer/401583450", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u6587\u5316\u5728\u4e2d\u56fd\u300c\u65e5\u8d8b\u76db\u884c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26672651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26672651/answer/401352170", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u79d1\u5b66\u5bb6\u76ee\u7779\u5357\u6781\u6d77\u8c79\u5978\u6740\u4f01\u9e45\u300d\u8fd9\u5219\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64446750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64446750/answer/235912688", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u5e74\u8f7b\u4eba\u8fd1\u51e0\u5e74\u5bf9\u53f0\u6e7e\u4eba\u5370\u8c61\u8d8a\u6765\u8d8a\u5dee\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38158116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38158116/answer/400162560", "content": "\n\u957f\u8fbe\u5341\u591a\u5e74\u7684\u6e38\u620f\u673a\u7981\u4ee4\u4f7f\u4e2d\u56fd\u9519\u5931\u4e86\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/400893443", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266612088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266612088/answer/387696562", "content": "\n\u6295\u7bee\u597d\u770b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/400169491", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266066566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266066566/answer/397066818", "content": "\n\u4f60\u95fb\u8fc7\u6700\u96be\u95fb\u7684\u7269\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277439749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277439749/answer/393608435", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67f3\u4f20\u5fd7\u5728\u5fae\u535a\u53d1\u7684\u58f0\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/393711826", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274114756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274114756/answer/388189501", "content": "\n\u5a46\u5a46\u548c\u8001\u516c\u8bf4\u7684\u54ea\u53e5\u8bdd\u6700\u8ba9\u4f60\u65e0\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56052671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56052671/answer/390300930", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u78a7\u6842\u56ed\u80fd\u4e00\u8def\u9ad8\u6b4c\u731b\u8fdb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271184556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271184556/answer/366526253", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u9ad8\u8003\u4e25\u91cd\u53d1\u6325\u5931\u5e38\u6ca1\u53bb\u590d\u8bfb\u800c\u53bb\u8bfb\u4e86\u666e\u901a\u5b66\u6821\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269741445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269741445/answer/386711111", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e00\u9996\u6b4c\u66f2\u4f60\u542c\u4e86\u540e\u89c9\u5f97\u662f\u8d85\u7ea7\u96be\u542c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274658915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274658915/answer/376151009", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u73b0\u52a8\u7269\u300c\u81ea\u5c0a\u5fc3\u300d\u7684\u77ac\u95f4\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265719237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265719237/answer/378466191", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u820c\u6218?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28248783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28248783/answer/389516159", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u8c08\u604b\u7231\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5973\u751f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270042665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270042665/answer/368479712", "content": "\n\u62c6\u8fc1\u66b4\u5bcc\u7684\u4eba\u5f00\u59cb\u5927\u8bf4\u7279\u8bf4\u8bfb\u4e66\u65e0\u7528\u8bba\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271898439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271898439/answer/364970436", "content": "\n20 \u5c81\u5230 30 \u5c81\uff0c\u4f60\u7684\u8eab\u4f53\u72b6\u6001\u548c\u5fc3\u7406\u72b6\u6001\u53d1\u751f\u4e86\u54ea\u4e9b\u5927\u7684\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274114756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274114756/answer/379953358", "content": "\n\u5a46\u5a46\u548c\u8001\u516c\u8bf4\u7684\u54ea\u53e5\u8bdd\u6700\u8ba9\u4f60\u65e0\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274864201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274864201/answer/401880210", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u540e\u6094\u5ac1\u7ed9\u73b0\u5728\u7684\u8001\u516c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28248783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28248783/answer/400303984", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u8c08\u604b\u7231\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5973\u751f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270360706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270360706/answer/356520875", "content": "\n\u4f60\u5728\u8bfb\u7a0b\u5e8f\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u89c1\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u96be\u5fd8\u7684\u53d8\u91cf\u547d\u540d\u6216\u8005\u51fd\u6570\u51fd\u6570\u547d\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/354852358", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274114756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274114756/answer/389427162", "content": "\n\u5a46\u5a46\u548c\u8001\u516c\u8bf4\u7684\u54ea\u53e5\u8bdd\u6700\u8ba9\u4f60\u65e0\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275469667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275469667/answer/401995554", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278661531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278661531/answer/402241008", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9f99\u7f8a\u5ce1\u4e09\u6587\u9c7c\u517b\u6b96\u5382\u5bc4\u751f\u866b\u68c0\u6d4b\u91c7\u8bbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277328483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277328483/answer/394784490", "content": "\n\u6211\u4eec\u666e\u901a\u4eba\u80fd\u7406\u89e3doublelift\uff0cpray\u7b49adc\u5728\u9762\u5bf9uzi\u65f6\u7684\u5bf9\u7ebf\u538b\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271700677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271700677/answer/366068925", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u914d\u89d2\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\u6216\u8005\u5fc3\u75bc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34401174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34401174/answer/401747354", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u662f\u540c\u4e00\u4e2a\u4eba\uff0c\u5374\u5929\u5dee\u5730\u522b\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54104076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54104076/answer/401460227", "content": "\n\u624b\u673a\u91cc\u4f60\u6700\u4e0d\u820d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278212950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278212950/answer/399743213", "content": "\n\u90e8\u961f\u91cc\u4e00\u7b49\u529f\u6709\u591a\u96be\u83b7\u5f97\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u89c1\u7684\u591a\u662f\u4e8c\u7b49\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/401366941", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268907527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268907527/answer/401894210", "content": "\n\u674e\u5609\u8bda\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5230 90 \u5c81\u624d\u9000\u4f11\uff1f\u957f\u5b50\u674e\u6cfd\u949c\u63a5\u7ba1\u540e\uff0c\u4f1a\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277891862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277891862/answer/401959033", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5439\u4e0a\u795e\u575b\u7684\u7535\u5f71\uff0c\u4f60\u5374\u8ba4\u4e3a\u5f88\u4e00\u822c\uff1f\u8bf7\u591a\u5143\u5316\u3001\u8be6\u7ec6\u5730\u89e3\u91ca\u7406\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36570046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36570046/answer/398668974", "content": "\n\u957f\u671f\u8fd0\u52a8\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}]